應否絕育？

諗緊幫唔幫隻狗絕
我就唔係幾想
但為左佢好想聽聽大家意見
第一設身處地咁諗
如果同男人講「喂！你有機會有睾丸癌所以去切左去啦」
你會有咩感受
以前古代都冇架啦
有冇病係佢地既命運，我覺得主人係要盡自已責任去照顧
男人冇左睾丸既痛苦同動物既係一樣
所以我唔明點解要帶動物絕育
但真心想聽大家意見
理想地去為佢決定

Push